12.23 RedVelvet "The Reve Festival Finale" 討論集中區

哇 結婚concept喔 大家要多多支持喔

廢人廢post拉

討論條毛?

收聲啦白痴

垃

2個鐘前回覆你拉條撚？

佢無拉

又想嗌交？

咁早開

五毛公關公司
拉

G持

拉

低質post 拉